# Lytovchenko Instagram

Верстка не совсем по макету( http://joxi.ru/DmBdQV4UgXPgBA

Отступы то большие, то их нету(

По БЭМ - понимание есть, это хорошо)

Потеряла открывающий тег `body`

`nav` - используется именно для навигации(для ссылок).
Нужно было использовать тег `header`, а для nav__items - как раз подходит тег `nav`.
Но внутри просто картинки, а должны быть ссылки
```html
<a href="#" class="nav__item">
  <img src="img/home.png" class="nav__icon" alt="">
</a>
```
Счётчика непрочитанных - нет(

Для того чтобы заработали такие иконки, нужно было скачать и подключить Font Awesome (иконочный шрифт)
```html
<i class='fas fa-caret-down'></i>
```

Линия Posts-Tagged  относится уже к этим табам, её нужно было стилизовать от `<div class="tablist">`

Превьюшки сторис сломались, текстовая подпись ушла за область видимости(
Нужно было задавать размеры только картинке, а не всему блоку(

# CSS

Мы не стилизуем теги, мы стилизуем классы)

Шрифты - не подключены и не используются, нужно было скопировать шрифт в проект.

Css-переменные есть - это хорошо, но не везде(

Ховер-эффектов - нету(

К концу страницы - силы тебя покинули( и уже нету классов, структуры

Нужно больше практиковаться как в CSS, так и в HTML)
